\author{Un étudiant anonyme ou pas}
\documentclass[french,latin]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\maketitle
Mon document est en français.
\title{Mes préférence sur ce TP noté et comment utiliser des listes}
\begin{document}
\date{Décembre 2021}
\usepackage{babel}
\end{document}
